\begin{question}[section=0,name={Offset Vergleich},difficulty=,mode=exm,type=thr,tags={}]
	Ist bei MOSFET oder Bipolartransistor OPV der Offset geringer? Begründen Sie ihre Antwort
\end{question}
\begin{solution}
	Offset bei Bipolar geringer
	\begin{compactenum}
    \item Bipolar ist die Offsetspannung nur von der $T_{em}$ abhängig
    \item Bei FET ist sie von Temperatur und $V_{gd}$ abhängig
    \end{compactenum}
\end{solution}
